訓左冇睇, 波叔個仔代理個咩鳩T Plus 收到10 張票未

「龍床盤」菁雋截至下午4時暫收不足10票

內房佳源國際牽頭持有的「龍床盤」屯門菁雋，以高價出擊，開放式定價呎價22,214元貴絕新界西北。

截至下午4時，現場售樓處冷清，市場消息指暫收票不足10票，據悉只有3客入票，以首批73伙，距離足額亦有一段距離。

菁雋首張價單涉73伙，戶型由開放式至2房，實用面積131至416平方呎，定價285萬至928.8萬元，呎價13,452至22,327元，價單市值約3.2億元，惟項目中最細的128平方呎單位則未有推出。

絕對有資格問鼎本世紀最柒新盤